C.朗拿度稅務官司還沒完！去祖記前先把偷稅罰款交了

C.朗拿度轉會祖記一事已經最終畫上了句號，不過，C.朗拿度在西班牙的稅務官司還沒結束，而C.朗拿度準備在近期支付稅款和罰款，徹底同西班牙告別。

在皇馬效力期間，C.朗拿度被指控偷稅1470萬歐元，最終C.朗拿度被判刑2年，並需支付1650萬歐元的罰金。不過根據西班牙的法律，刑期不滿24個月的處罰，可以不用坐牢，因此C.朗拿度並不用真的被監禁。

《阿斯報》表示，C.朗拿度準備在亮相祖記之前，正式結束這筆官司，他將在最近幾日上繳1470萬歐元的稅金和1650萬歐元的罰款。

不過C.朗拿度不會本人親自去處理這些問題，他將會交由自己的法人代表律師荷西-安東尼奧去處理。此外，西班牙稅務部門也已經同意，將在未來幾天正式結束C.朗拿度的這筆官司。

又贏美欺